Joyner Lucas 新專輯 ADHD

等咗勁耐終於出
連登有冇人有聽?

出左3、4日la…

第一首有adhd嘅歌好似2018年已經出咗
勁on9

有聽 佢逐首單曲出

就係等咗幾日都冇人開post我先開...

我由佢出I Love等到而家

勁on99

清最鍾意邊首
我最鍾意Devil's Work同ADHD

不過都值得等嘅...

ISIS
I love
不過好鍾意winter blues個個槍聲
你應該識啦如果係fans
利申：NF fans

正到爆🔥🔥🔥🔥

Be quiet, they're coming
btw NF啲歌都好正

I say gimme that gimme that gimme that, ya heard what I said.

張專輯好多歌之前都出得7788
我個人而言比較鐘意呢幾首
Lotto
Devil's Work
Will

突然發覺自己最鍾意revenge 沒有之一了